[有圖]買左隻iron man既usb 點知一插入電腦既時候

佢隻手唔郁得 我一插入去就會關機

斬手行動

張圖有無5年

熄機插咪得

咁咪開唔到機

插完再開機

插左入去咪頂住粒開機制

old news is 唔識串

唔止

開半咪得

插另一個usb頭咪得

用延長線咪得

block得

認真 mode:
設定有得 set 電腦電掣既功能，揀返 do nothing 就得

笑撚死

呢個掣如果有小朋友真係惡夢黎
唔知點解d啱啱識行既bb個個都鍾意撳呢粒野

熄機嗰陣插入去，順便用Iron Man隻手指開機

d bb 有掣就撳 ga 啦
特別係撳完有反應果 d